屌奶星 vien有新仔

好想扑佢

Old news is so

唔知會唔會有新閃卡流出呢

叫條仔跣多佢一鑊

臭雞唔搵人埋單都唔會係香港有生存空間

個樣都唔似有錢佬
普通藍領樣

條仔似又窮又唔靚仔 我發覺通常啲靚女都唔揀靚仔

粒lin 比全香港人睇過，你荒佢條仔會埋單咩

好想埋單

搵窮醜毒有安全感啲？

仲樣衰過我

我肯埋呀

通常呢啲咁樣衰但係把口都溝到女 先至係最花心

我都埋 驚佢介意咋

vienbb 我可以埋單架

條女唔係做雞架咩？
成人台有片

港女唔係好現實睇錢睇資產先嘅咩

你諗得港女太好啦

港女係25歲之前睇樣俾mk屌

25後塭有錢傻仔，再偷偷比MK仔屌

玩拎哂啦屌

冇啦 死波台狗成日呃人

我都唔靚仔，點解我溝唔到靚女

條仔就爽

有冇巴打backup左佢之前啲閃卡
好想J多次

因為你窮

+1

排隊啦 隊尾係尖沙咀呀

香港地d女 唔理做過雞N手西 最後都會有仔埋單

Vienbb

成個連登 輸哂 屌！

對波一絕

對奶正撚到痴線

點樣面對朋友

出來同朋友飲野 覆一覆機
你班朋友問 又係隻臭雞？

佢粒Lin 是咪同相一樣咁pink

佢幫你含撚係點架
一場兄弟 影來睇下啦
又唔係未睇過
全港男人都睇過啦

圖

揀唔靚仔又屌, 揀靚仔更加屌

我想埋垃圾清單

對奶

咪戇鳩 羨慕都黎唔切啦
咁介意咪比我埋單囉

你唔駛擔心呀, 你無份屌
慢慢恥笑喇

應該西

跟隊

公道講句 閃卡比個ex流出 都唔關佢事 講真丁撚完啲相咪算撚數囉 成班金鐘仔屌唔到就話人臭雞前臭雞後成堆怨婦咁 柒唔柒？

無得屌就係度日日唱衰人 肉酸到

所以話港男真係無撚用
好人好姐搵臭雞做女朋友
被人飛之後就會話香港得臭雞無好女仔

真係好撚似班印度生番 受害者反而要比人侮辱

條仔又真係幾樣衰下
點解要咁作賤自己

屌你老母條仔柒到
有冇知條仔係咪有錢

人*

真係好撚核9突
咪撚話俾人知係男人黎 影衰晒

咪住先，當初閃卡好似唔係ex流出
好似係喺啲約炮TG谷流出
即係佢自己都上網搵SP濫交

佢個ex係個到放出黎黎

前世做左D咩先可以好似佢條仔咁做幸福賓周

圖呢

圖呢！我未睇過！

好正呀，好羨慕

好羨慕

成街靚車睇過有幾奇，親手試過再過

點解佢都溝到vien

可以日日當佢雞咁屌

條仔又痴利根又樣衰 仲要買大送細
應該真愛黎

真，我寧願佢搵個有錢少少
睇黎佢真係鍾意依個男既
點解要繼續追擊呢

屌 早知去應徵啦

如果係有錢又靚仔
連登仔一定群空衝出黎屌佢臭雞

連登狗點簡都會屌
唔簡有錢又話你on9
唔簡靚仔又話你貪人有錢
簡齊哂樣衰無錢又話人樣衰無錢
總之唔簡我地就唔撚得！

我係好撚窮

條女咁正 矮毒柒死都唔會拋棄

咁耐都未有佢閃卡打包回帶

條仔要承受既壓力都好大，唔係個個都頂得順。真愛

隊尾係邊到

交俾我

同呢d女一齊應該成日會擔驚受怕唔知幾時會戴帽

條女機心咁重 帶緊你都唔知

日日擔心條女身邊班狗公

可能條仔都係打算短炒
唔係長揸既有乜所謂

條仔係樣衰版Signal Wong

條仔離港 條女係屋企做乜都得
邊屌邊wtsapp條仔

睇睇下 覺得vien有d怪

條仔好樣過金鐘仔啦

好靚仔

細龜...

點會搵個窮撚

條仔望落幾寒酸樣下

巴打

圖？？

有冇人知條仔咩背景呀

自己去美國 淨低條女係到

一開以為係佢

點解唔搵我埋單

住九龍城

唔係講笑
vien bb 真係好撚正

我願意為佢而死

姐係好窮

呢張圖真係佢黎?.之前個堆都見唔到呢張

不嬲都有，我係果堆度save

more

咁好似幾威